逾40穆斯林與非裔快遞員 街頭大亂鬥 多人受傷

布碌崙(布魯克林)華人社區3日發生街頭鬥毆案，兩名聯邦快遞(Fedex)員工與一群剛剛參加完葬禮的穆斯林教徒發生口角，隨後造成幾十人持械圍攻聯邦快遞送貨卡車，造成多人受傷；卡車側門車窗全被砸碎，路旁滿地都是碎玻璃。

警方表示，3日下午12時55分左右，布碌崙6大道交62街附近發生一起持械鬥毆；當時穆斯林清真寺Beti El-Maqdis Islamic Center of Bay Ridge內正舉行一場喪禮，造成6大道上車流人流壅堵，兩名聯邦快遞員工因不滿路況，於是和穆斯林教徒發生口角，隨後雙方爭執愈演愈烈。

隨後近40名穆斯林教徒持械將聯邦快遞送貨卡車包圍，車內有兩名快遞員和一名助手，側門車窗全部被砸碎；25歲的非洲裔員工Andrew Blunt用小刀刺傷了一名46歲的男子，而他的同事Omar Lindsay則用路邊消防栓的鐵蓋猛擊另一名52歲男子的頭部。

警方表示，案發時場面混亂，道路兩側近50米碎玻璃滿地，警方到達現場後又啟動一級動員(Level 1 Mobilization)疏導現場交通，並逮捕了兩名聯邦快遞員工以及葬禮逝者的23歲侄子Abdel Hamid Quadus；傷者並送往紐約大學朗格尼醫院布碌崙分部(NYU Langone
Hospital-Brooklyn)接受治療。

3日下午1時30分許，另外兩名身著制服的聯邦快遞員工也到達案發現場，清理事故車輛並打電話處理後續事宜。

案發地附近有多家華人建築公司及餐館，華裔目擊者李國強表示，聯邦快遞一名非洲裔員工開車撞倒了兩名穆斯林教徒後才引發鬥毆，有一名快遞員工趁亂跑掉；但此穆斯林清真寺每周兩次進行禮拜，當天都會因亂停車造成周邊交通擁堵，甚至有時會堵住停車場出入口等，給周邊商戶造成了很大困擾，此案兩方都有一定責任。

25歲的非洲裔員工Andrew Blunt用小刀刺傷了一名46歲的男子，而他的同事Omar Lindsay則用路邊消防栓的鐵蓋猛擊另一名52歲男子的頭部。

呢40名穆斯林咁勇武

美國應該 派軍火 送佢地去新疆, 拯救自己同胞

黑吃黑

2抽40都無死

居然冇開槍

真係無諗過 黑人打伊斯蘭佬 係邊個會贏

黑人贏面大d

單新聞邊間傳媒出
個立場咁撚明顯
2個抽40個要重點描述果2個人點打人

除咗中共之外
原來蟔都係蛔既天敵

黑人 vs muslim
liberals又頭痕唔知撐邊一面

民族大亂鬥 蝻vs蝗vs力架vs伊斯蘭佬